拉妹強勢回歸☺️

有無手足掛住小妹

炒車有無事

唔怪之得拉舒福特兩日冇上水

我幫你解釋咗

今次唔係炒車

又肥左

屌你admin 自殺po就咪撚上熱門啦

好多打手 唔夠抽

好出奇咩

揸車撞到人比人拉左？

希望用你換何金水

出院？

係比人拉左 但唔關撞車事

叫雞

唔怪得FIFA唔見你la

保色?